毒撚下個月中去東京

有冇巴打可以話我知去6日大約消費係幾多，同埋有冇野食或景點推介下，因為小弟多數去食野或者行下景點

無話既定消費幾多 你豪洗可以無上限
窮遊可以3千蚊
你不如做下功課先 睇下啲blog都知洗費幾錢左右

唔撚去咪唔洗伸手問

已經上網做過功課，想再睇下巴打有咩好推介姐

咁你PLAN左D咩

第一次？
去曬啲大路景點先問啦

做左功課會問用幾錢 ？
同埋一句掉出黎有咩推介都幾垃圾 幾廿萬樣野
點知你budget唔fit 又係嘥氣

九月開post 到依家都未plan 好

食屎啦你